香港大學生質素排名

以我個人對各大院校學生的印象排就係
港大》中大》科大》理大》嶺南》浸大》教大》城大
不服來辯

agger

人品嚟講就全部垃圾

咁邊d係唔垃圾 含大喇一定

憑咩SHITTY 排最後
一樣係垃圾點解排名要分先後

我岩岩先發現, 原來呢個人唔係黎明.....

你就唔係黎明

以為咁會有人正皮？

好似真係唔係黎明黎

就算一樣係垃圾，但總會有件垃圾之中的垃圾。

洗撚要正皮咩 你負尻我都無所謂, 無人好似你咁毒到會care 呢D 野

能大>>>>>>>>>>>>>>> ALL

應該係leon

其他大學唔更敢排
不過city 就一定係排最後

Yes

I大呢

能大世界第一

And I will delete some of you

屌，我數漏咗樹仁 公大

好同意... 識親city fd都係麻麻

你老母就含大，支那狗

city同中大係特別多on9

嶺南其實幾好

發乜尻神經

寧願做垃圾中嘅垃圾

含大>all

含大天下第一

含大屌打mit

你講咩質素先？
扮嘢程度？化妝技術？奶鞋底技術？老豆老母社會地位？生日封利是錢？
平均黎講，咁一定係港大人贏既…

質素zhìsù

（1）[質量]：本質，素養

一批質素不高的人把持著權力

（2）[因子]：因子;成分

質素不純

（3）[plain]：質樸

他穿著質素的幹部服

😂😂😂

屌你，中文都唔撚識？係咪港大人呀，偽abc果啲呀？
而家問你，係“什麼的素質？”，唔撚係“什麼是是素質？”呀，戇鳩

屌，仲要小學雞po字典以為自己好撚醒，一野搞到我躁，平時都唔撚會講粗口既

其實你可唔可以講清楚啲 真係唔明你講咩又利是又地位
覺得你唔知講咩咪Po字典比你知個明意思

算喇，簡單幾句廣東話都可以有野唔明，都唔知你五毛定“外國返黎”喇，我地溝通唔倒架啦，我返我自己世界啦，唔打搞你喇

港大》中大》科大》浸大》教大》理大》 嶺南 = 城大

公乜春
真係有大學兩個字就當大學咩
仲垃圾過asso

結論：樓主港大

讀書多是負心人

樓主 妒忌 吾城 ranking 高過佢地學校
抵毀 吾城。

成班DSE雞入唔到U就係度單單打打
吃不到的葡萄是酸的
係度攞安全感

莫名好笑

Where's 開大

廢中？

唔該你個title加返「個人認為」四隻字 你不代表我

Post到講咗我個人認為囉

港大咁多自負撚又多淫底排質素點解會放第一 , 係都中大先

唔好搵垃圾同科大比ok?-?

你個人印象關人撚事？

你死喇！方丈份人。。。